[警信]關於搭車俾人貼住個pet既應對方法

真心教得幾好 好多細節位都模擬埋 過程生動有趣冇冷場